（突發）各區警署開始多人

帶gear!遍地開花 西環人去中聯辦！

推

西環開始多人

18區各區警署黑衣人全面誰場

18區各警署 黑衣人全面進場

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

太夜啦，好危險又唔夠人

200萬人逐漸去各區警署

推！

元朗區同屯門區一定要人先 唔好比佢增援到

2000000/18 = 110000

每區十一萬 光復香港！！

我地都係香港人，我願意罷工

屌你老母臭閪依家一點啦仆街

仲點鳩人出去
P牌仔收皮啦

俾人圍真係收皮啦

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

冇撚亂點人出去送頭啦P牌仔

真係on9 夜麻麻 仲想呃啲小學生出街

咁你依架做緊乜撚野

底已起 分化撚

旺角開始多人

南區人 有無巴絲召集

Push

你覺得手足會咁早訓？

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

嘩，見到呀，西環又尼料

On9

引我貼相自爆？

你剩係識用自拍鏡頭影相？

圖呀，你鳩up唔出就害死人

Hit and run

屌你老母p牌仔

起下底先講啦你老母

自己去返自己區警署

又想好似上次果幾條友呃人出金鐘咁？
幾點呀大佬

去番自己區警署唔過份

瞓啦柒頭

一日三區 一星期可以搞晒十八區加一日大遊行

港島撚ready!

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

既然大家都知道對面既攻略
係挑釁你地 拖時間 等支援圍你
何必要磨爛蓆幫佢地爭取時間

依家既情況就好似
對面齊裝滿lv (full gear & well trained)
呢邊冇裝低lv

前線畀人圍 唔肯走
就好似adc係都要開戰 腦衝 唔肯走
點晒地圖畀你睇 都係要一挑多
Sup走又唔係 唔走又唔係

裝備同實力有差距
就係要打分推
Be water呀

我講緊打lol

仲未見雞蛋

我屌你老母啊P牌仔！又想來過一次728啊！728就係無咩人知，有一班勇武俾人呃左上去！

屌你老母 去番自己區好難？

個人認為應該向新界東發展，況且新界東一向都黃黃地，可以一戰

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

唔該唔好勇武啦

天水圍狗屋門口
白衫舉中指，歡迎周街貼

推
街坊look落街

起我底先講野啦屌你老母

push

你唔好撚搞咁多野啦 咁夜咁小人比人捉撚晒你個心過意得去？

唔撚洗番工咩...平日都搞??

屌你老母樓主正傻鳩

捉我乜撚野

佢做乜9

樓豬都係比緊個idea大家姐

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

又要麻煩老豆搵仔

利申自己係警署門口

落番自己區有幾難阿屌你老母

其實可唔可以有D手足做哨兵留意住各個狗場?

準備衝

小心天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗上緊裝備

收皮啦 屌你老母

屌晒你全家

咩事咁多人

幾點阿家陣 咪伏手足

死黑警 死走狗

犯罪憎

伏你老母

分散佢地兵力借機窒佢2拳有無得諗

草木皆兵

返去訓啦
聽朝東區見

黃大仙有冇

咪玩啦咁夜
聽晚先再黎啦

已轉達現場義士

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

打游擊 d狗完全縮埋一舊 屌你老母廢架

邊撚到多人呀dllm
就因為你講依句
有學生單拖落去比狗拉係咪你負責
你岀嘅post多正評 唔代表你今次都係岩

天水圍白衫警變死狗？

白衫狗 你等含啦

幾時到將軍澳？等咗好耐

睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！
睇Live，葵涌無咩學生，校巴下站天水圍準備！！！

天水圍果個用警犬大聲公幫警犬發言, 叫人散
講完話自己會返屋企

打游擊 d狗完全縮埋一舊 屌你老母廢架正一過街老鼠
試著說Hit and run 不要說Be water
打游擊先可以咁樣打柒啲過街老鼠
咪撚再集中一個地方

遍地開花！

突襲明明就係出奇不意
講定時間地點比對方佈防無意思

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士

成日都話人fake唔撚出幾點阿唔撚出
咁你同班趕撚住番工屌人不合作運動既人
有乜分別 永遠突破唔到自己個框框屌你老母

開始明白梁天琦哥陣有幾灰

接受唔到人地哥套就屌左先屌爆你地老母

如果防暴上完裝即散，另一區再圍過真係玩撚死班狗

太夜啦清 聽日仲大把人返上
聽晚先戰啦

星期日

屌你老母仲以為有幾咁be water
抗爭 不了？ 要訓啦 幾點啦？留番第日先搞啦
屌晒你地老母 同班死港豬有乜分別

等左成個鐘無同路人

巴打你邊區

屯門

有冇巴打深水埗區

mon post狗, 守邊好?

沙田有冇？